又年尾

2018新年願景做左幾多

又話新一年新的我

2019:

要訓多d覺
似翻個人
唔好咁沉迷女色
打多d機
陪下朋友

雖然年頭都係咁講

今年一定得嘅

善心打破0回覆